唔訓既你 依家做緊啲咩

竟然冇人開post

食緊宵夜

食肥你

決定今日溫書溫到三點

坐緊巴士 見到呢個post

快啲返屋企

睇緊viutv個全職媽媽放大假

份通識卷on撚鳩

中文點溫好

妙手仁心

太易 不過我卷一都空左最尾果條 8 分題

綜合靚句子 格式
聽朝做一次mock 對答案 當拎下手感
最緊要計時

唔知有冇5呢 之前做卷空左條平均都有5

食宵夜

柯緊屎

湊小朋友真係好難真係唔知弟時生唔生好

依度係香港

Wrong topic點做嘢咖清

唔好影響我胃口

好耐冇上黎啦

Agger

飲緊酒

推一推

樓主同真。樓豬棄post可恥

屌 上網搵啲酒店discount code全撚部都廢嘅

Any Ching?-.-

聽住李榮浩上連燈

SLEEP IS FOR WEAK

寫到手斷？

好聽喎
仲有薜之謙

SLEEP IS FOR THE WEAK!!!

寫到on99

學到野

正常 卷二揀咗邊題？

認真的雪

電子煙

唔會唔識做 時間先係我既敵人

鬥寫科

杯子

上一陣連登就訓 DSE雞加油

唔好再提通識 溫緊中國文化

趕緊project 用手縫緊個垃圾袋

食緊老麥

新包好冇食 想試下

你指磨菇嗰幾個？
ok la都係舊包正

做咩咁少人

因為冇我推post

Hi

啱大海返來 好攰

我仲係10.0.2

win or lose

有澳迷

lose

銀河真係好撚唔掂

就來jump啦

敷mask

訓

燥緊

Back

Black

Blank

唉 好撚攰

Block

Why don't u slp

Blonde

Because chinese

不了

when 考

Ching講返中文

Hi大家好

瞓醒先做啦

Blow

Bus

Buttner

做緊IT狗

食麵

好pay？

聽緊Yuna唱歌

Any Ching 9up

me never 9up

Ching食藥未

有冇人有曼谷食肆推介

我唔明點解我個男仔朋友，佢可以約2/3個唔同嘅女仔單獨出街⋯

我個friend又唔係好靚仔。
點解咁易約到女仔出街

坐等5**

利申：連續四日瘋狂溫左幾千頁補習筆記同skill

me never sick

吾你老母

when go ar

$

巴打等你好消息

蝦

我都用緊呢張枱

唔會
利申藍絲

同一張枱

好日都唔開一次
不過係幾方便

唔夠飽要食多個

你諗多咗

GO LA

咁你對佢有冇意思
利申頭先果個利申9UP
me巴打黎

好飽

我對佢嘅fd有興趣啲
靚仔

過唔到lv10 求支援

幫手做一做可以嗎

wake up

搵工未

靚仔唔望你啦 照下鏡

Done
咁撚長

祝你好運

Fuck u

HI

戰女 火和龍女 火契弟 火白狗 火埃繼貂嬋

無
同我協得唔得

done

好
打埋297宙斯先

同班fd頹廢人生

羨慕

羨咩慕呀

都係咁頹

May ar

我都想頹下

是但啦 咁平 食乜都得

睇YouTube學英文

多謝巴打
祝你好運

想食啲好食嘅嘢

用啲旅遊網

聽日要搵工做了 輸死了

咳唔停

借錢起機

睇緊了
不斷睇海鮮 我驚佢殺咗我

why 馬不是贏咩

唔帶錢

馬贏波輸 仲要重創

睇緊其他人做緊咩

有條仆街借我錢唔還

重創 輸好多咩

橙

多謝

唉屌

take care 牙

都唔知咩事

係 好多

洗唔洗借俾你

有冇5位數

天氣係咁轉掛

ys

多少少

唔好玩我啦

前幾日食咗好多熱氣嘢

D gpmate設計

聽日又有英超

答完第一題已經完左

識答答no

聽日放假都冇人上黎9UP

真係NO

做咩都冇心機了

戒下都好 千其唔好諗追數

me

賭波有贏有輸
捲土重來IS OK

冇本了

你狗會連左bank ac

本來賭完馬cash out羊成萬
一場里昂

休息一排了 不去波po轉黎呢到9up了

一路準備清明野一路回

Yes 明明前果排先教大胃cut ac

all in 左

唔怪得 一輸即刻連幾方便

諗返起之前嘅事

往事只能回味

冇all in 買左6000 見對面紅左又唔入 補左兩次無入球 結果85分鐘比人追和

返工中

好多事同人已經唔同囇 面目全非

唔好買咁大
輸錢皆因贏錢起
即場是魔鬼

救命 好唔開心

我覺得自己條命好撚賤 生錯地方 俾對錯既老豆老母生咗出黎

懷念爺爺

上山

why

下山得唔得

Me2

笑左 就算錯都好 你始終都你你

返咩牙手足

面目全非咁又點 要面對既 都係得你一個

WHY

請振作

咩牙

hi only

下海

點解出面d雀咁撚早係度鳩叫

失去完知覺了

weak

巴巴托斯

啱啱放工返到屋企見到自己啲野俾人搬曬出黎 之後話有親人要黎住 訓我房我床
我由細到大都經常性俾人咁樣無啦啦訓咗自己床而不獲預先通知 就黎變公廁床
我已經試過無數次放工返到屋企張床訓咗人
我其實都係想有人尊重我 俾我訓實張床 唔好夜媽媽返到去唔知訓邊度咁 大佬成日粒聲唔出霸我張床我會好撚唔開心 始終當咗係自己天地/地盤咁
啱啱同老母講 點解咩都唔講又搬曬出黎
之後講講下 我話我成日都咁樣不被通知就返到屋企冇床訓
佢話 有咩問題姐
我話 我願意忍氣讓張床出黎唔代表可以咩都唔同我講
老母話 咁你想點丫我由細個都係咁訓架啦
唉 我只係想講 其實溝通好緊要 你對我咩都唔知唔了解唔緊要 你冇親眼睇見我成就唔緊要 唔好理所當然咁起鋼屌返我轉頭 好撚hurt

第一次睇高達睇到哭左

唔洗我 算啦 當我9up 太多野無法盡錄 完

唔係 巴打你
家家有本xxxxx
你地好好溝通啦
雖然老豆老母不嬲唔聽人講野

Thanks

在山上等日出，應該食白果

好大霧 ?

係，仲感覺到個人好濕，等頭班車走人算

係咩山呀巴打

估下

咩山

山頂

A高

話時話你又去左咩山

大帽

好肚餓
總之頭先買個m記返黎

講開食，我諗住上到山頂落車去7仔買宵夜，頂，山頂廣場個7仔執左

大帽山點會影到咁多樓
利申 9up

嗨

Long time no see